哥帥其實唔勁

有人成日講哥帥唔係金錢足球
但係有冇諗下咁多年黎鏝洗左幾多年錢先有咁既班底？
史達寧 大衛斯華 廢蘭癲奴 迪布尼 阿古路 有邊個係哥帥買？
俾我呀婆教都贏英超啦

點解摩佬教獌連又唔得

因為賣beckham 筆錢都未用完,唔算金錢足球

牛演>=摩>>>>>>>>>>>>>>>>>>>哥

利伸：軌